李克勤成日吹奏既英格蘭今年有無機

無佢上電視就一路殺入四強

魔性澎湃
爽呀